屈臣氏online store買咗嘢唔撚出貨！！

2月5號訂咗搓手消毒液，唔撚俾係門市拎
屈你俾45蚊送貨，我急住用，算！俾你
你老味又第二日送貨，今日已經11號
扣除星期六星期日都已經4個工作天
但濕尻hotline永遠冇人聽，一句未能接聽就cut線
等都唔俾你等，我9點即刻打都仲係未能接聽
Send email等2日都冇人覆
搞到好似carousell d老千賣家咁

屌你老母！

唔据咪打去退錢 傻仔

都話左14日內...

佢個網唔係寫明冇門市取貨架咩？

罰你睇多次#1

sorry

打得通先得㗎！

我都買咗 俾咗運費 貨都未收到 App話我張單完成了 what the hell 客服電話冇人聽 都唔知點搞？